\section{Raumplan}
\easy{47}{\variablen \verzweigungen}

Zeichnen Sie mit Processing einen Raumplan. Nehmen Sie an, dass der Raum 4m breit und 5m lang ist.

Fügen Sie in der rechten oberen Ecke ein Bett ein, das an der Wand steht. Die Größe des Bettes soll anpassbar sein. 
Fügen Sie in der linken oberen Ecke einen Schreibtisch mit einem Stuhl ein. 
In der linken unteren Ecke soll ein Schrank stehen und rechts daneben ein runder Tisch mit drei Stühlen.

Bauen Sie zusätzlich noch Variablen ein, über die sich Möbelstücke ein- bzw. ausblenden lassen.

\imagebox{\img/raumplan.png}{.3\textwidth}

Vorüberlegungen:
\begin{itemize}
	\item Welche Angaben benötigen Sie, um die Position eines Möbelstücks angeben zu können?
	\item Wie können Sie diese Angaben durch Variablen ausdrücken (welcher Datentyp etc.)?
	\item Wie können Sie das Zeichnen der Möbelstücke von den Variablen abhängig machen?
\end{itemize}
